{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 벤덤 키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際の基準人数料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過により入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約の際に注意してください。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じることがあり、重複予約は予約順に処理され、ペンション側では責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールビラ、プール、駐車可能、渓谷の隣接などが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金とは何ですか？",
            "answer": "ご予約の際の基準人数料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅らせたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間の延長についてはペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールビラ、プール、駐車可能、渓谷の隣接などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 349
    }
}